#### 5.2.1 Развитие программных акторов и детекторов

<todo>

- Детектор = «Искусственная нейронная сеть»
- Детектор Радиотелескоп
- Актор = изделие «Робототехники»
- Актор = технологический процесс

</todo>